港姐冠軍雷莊𠒇開估： 攞身份證寫錯咗 兒做𠒇，到參選先發覺 遲D會去改番

雷莊𠒇說：「其實我當年攞身份證嗰陣一直冇發覺，原來喺嗰刻已經寫錯咗，到我參選，我仲問大會做乜寫錯我名，佢哋話係跟住我身份證咁寫，我先發覺寫錯咗，我遲啲會去改番！」

香港小姐2017終於塵埃落定，冠軍由23歲來自多倫多的雷莊𠒇，原來老豆雷葆文係香港的十大傑出設計師， 人稱「設計多面手」，而且身家十分富有，香港及海外都擁有物業，傳聞係億億聲，在商界有頭有面。雷莊𠒇曾表示父親十分支持她參選，當然佢自己都十分有料到，作為唯一嘅海外突入佳麗，身高成5呎7寸，身材更加是十分惹火，因為佢係模特兒出身㗎！

個兜字點打

負責將𠒇輸入電腦果條友都幾勁wo
咁生僻嘅字都識

其實係咩字

其實有無另一可能性係負責輸入果條友打錯?
如果係,𠒇呢隻字係用咩輸入法呢?
竹山速成搵唔到呢個字

應該就唔會
兒係 竹難竹山
𠒇係 竹田竹山
正常應該唔會打得錯
速成竹山你都話搵唔到

唔怪得贏到啦原來有家底

負責輸入條友將竹田竹山當左做兒的輸入碼,事後又無睇清楚都係有可能架bor

痴撚線名都寫錯仲要依家先知
我睇左d乜撚野

利申冇睇港姐 棚牙咁有存在感ge

同幾年前果個一樣，又係比錢買冠軍。。
如果無估錯，應該又係主力谷亞軍，然後冠軍又係拍一兩個節目，然後玩小姐脾氣，之後比人雪

兒既字型唔會覺得會係用田的⋯
除非條友唔識原則靠記/估

唔比人用手寫版咩，大把老屎唔識打中文，更可況成十年前

廿幾歲人身分證跟左自己十幾年，一直冇發覺個人都幾蠢



𠒇

google速成冇呢個字

因為係CJK Extension B 字，Windows輸入法冇預設打到Ext B嘅字（要自己剔返個選項），所以有輸入法打唔到都正常嘅

哨牙𠒇